覺唔覺得身邊好多中小學生已經用緊普通話溝通？

目測正正常常香港中學生，明明前面嗰幾句都仲講緊流利廣東話，突然間轉左tone同個fd一齊講普通話（正常對話，仲要流利嗰隻），我以為我聽錯。
已經唔係第一次聽。

轉身搭lift 又見到另一個小學生 玩緊 WhatsApp, 但係用 普通話輸入法...........

樓主又衰咩

咩衰咩